屌你老母亞皆老街咩事

屌諗住番工塔46入九龍灣快d,屌第一次塔就塞到仆街，唔撚郁 塞左我成粒鐘都未入到屌

聽講火車站位有人撞車

你都知咩事點解仲要問

原來就係你 第一次坐就燈死咗條亞皆老街

第三張 私家車撞巴士

多謝弱智中港牌笨鼠啦